而家啲6,70後九唔搭八#~=;;$~:$$#);:~~$$#-/?@~

話說老豆頭先落街買外賣
老豆
我

老豆：你食咩呀，幫你買上嚟
我：栗米六粒飯，一杯凍檸水，要走糖呀
老豆：點解呀
我：唔想飲甜野
老豆：你個仆街仔吖
我：快手啦，好肚餓
老豆：我咁辛苦幫你交學費，你話凍撚死走堂！？渣ga
我：

呢度有咩用？

我唔知！

😂😂😂

冇是咁的 零分重作

凍檸水點會講走糖...係都走甜啦

大陸仔

我以為鴻福郎開post

渣ga